今日係深水埗比狗逗嘅男女入嚟

見post請幫推 唔好比佢哋消失
分分鐘係手足嚟

今日行過深水埗見到一pair男女 我估around 18歲 比~6隻狗逗
我趕時間 冇睇曬成個過程
之後隔5分鐘返返去 得返3隻狗企喺度 嗰pair男女已經唔見咗

冇事嘅報個平安

男：黑色hoodie+牛仔嬲 黑色牛仔褲 白色鞋
女：oversize hoodie冇著褲 白色鞋

貼衫圖證明你係本人
利申有影相所以popo唔洗扮人認冇事

posh

pish

puah

有冇狗車先

我見個男嘅個樣都幾驚
唔好比佢哋消失

Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task2 攞任務

嗰陣冇留意周圍有冇狗車
所以我諗緊 有冇可能嗰3隻唔見咗嘅狗就係榻咗去附近嘅狗車/ 隱形狗車

Push

up

push

Can’t push
but push

help you push

推

pudh

Push.

今日俾狗截停

係咪佢地

即係無事？

唔係佢

隔離事主喺荃灣

唔係佢

推

po內樓主係荃灣

posj

pysh

幫你推

Tui

推！

p

推2

有相就放啦

help push

冇睇清楚 sor

推到報平安

捱

如果佢po衫圖 算唔算自爆?
陣間搵到佢係連登講過啲咩 分分鐘有野入到佢罪

P牌推

Bush

會唔會搵唔返

推呢個

Up

推唔到

加上人已經捉咗，衫圖狗都可以po啦，好難證明係本人

想知樓主搵唔到佢哋嘅下一步行動係咩？

Pushhhh

今日俾狗截停

有冇機會係呢個？

咁就要大家幫手

btw咩叫冇著褲

短到冇著咁？

puph

相呢？

push!

問你幾句，你答咁多，已經輸左 因為你唔會有機會講

我知佢咩樣 係認嘅留tg自拍半邊面嚟睇下

係件hoodie好長

1.11 全城連儂日
我要見返撕一貼千嘅牆！
1.12 愛丁堡

*不捉鬼
*屌狗睇時機

黃店賀年食品

我喺po內問咗
唔係

中國肺炎

Pish

唔比相住
未分析曬比咗相有可能有咩事發生
pros cons

tg哨有冇匯報過？

啲狗係咪戴cap帽？

玩具街北河街交界？

係

其實你有相咪直接比tg被捕admin

冇 唔sure喺邊度報

係 十字路口

係唔知有冇被捕 唔想亂嚟住

樓主可以比相被捕關注組admin
然後佢地再搵admin報平安

唔俾相報tg，叫佢地見字報平安咪得
係到po 又會自爆，人地又未必上連登

你又啱
求tg link

幫你手推一推

有計
如果見到呢個post
喺hkpoliticalmemes投稿 透過呢個page 我再fc係咪本人

tui

你覺得自己做埋啲咁嘅嘢係好撚醒？ 你估個個人都有上連登？連登係香港一小部份咋

我唔試又知呢 阿sir

樓主正仆街，事後先黎講

如果我唔講 就可以避免你屌鳩我
咁我下次係咪應該完全唔po？

成件事完全係到刷存在感 你以為自己邊個

有心報去tg就得

竟然講一句唔知報去邊 真香港人?

乜撚都呀sir 樓主完全接受唔到人批評 小氣到

你仆街喇 呀sir

唔肯定報去邊就比你割咗？呀sir比次機會啦

我唔肯定嗰兩個有冇被捕 唔知報唔報去被捕group就比啲阿sir割咗

冇可能冇啦 依家冇車冇裝點敢周街行

我係問你嗰區嘅哨channel有冇人報過呀

冇

推推推

Aggar

5毛block得
死番你老母個西到啦
出來做狗刷存在感
On9

和你簽

求下大家幫手簽！共和黨Solomon YUE吹雞！佢老人家叫大家簽叫到口水乾！而家4萬都無！

唔好懶，馬上簽。簽完再sd 比朋友簽

和你簽

1. 嘗試叫立會議員set 運動agenda （ 唔係大台）
2. 盡量登記功能組別搶票 （ 得返ard 2 個月）
3. 繼續經濟攬炒 （防止中科技股回港集資）
4. 每人行多一步，諗下自己做到咩

我報咗比被捕group admin啦
阿sir們 開心未？

約定煲底相見

樓主 好人有好報 push

幫推

唔好意思 謝一謝位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

你正在回覆blocked user

明白thanks